[女神]何韻詩係YouTube直播啦 9:30開始

好似有得點歌

推

埋位埋位 C L S

推推推推推

推呀

推推推

真心勁 得部鋼琴都可以唱成咁

好撚正呀

依家先第二首歌 快入

好幸福 聽到眼濕濕

艷光四射

好聽到爆

好正

好聽

用靚喇嘛聽

唱癡情司個下

正

好想嗌

推 聽緊

好撚正

個post死咗嘅

有咩

拉

佢把聲真係好靚

其實佢唱歌好好聽

得罪講句 佢唱歌好好聽

推推

電話停咗係第二頁

第三頁了

唱左2首了

唱歌唔走音 講嘢走音

HOCC LIVE 好正

Push

繼續推

推 等咗兩日

睇！

pishhh

pushhhhh

鋼鐵

歌聲溶化小粉紅

push

女神 推

啱啱先入 唱左咩歌

推啊

鋼鐵是怎樣煉成的

天使藍同艷光四射

好撚好聽呀

好想聽佢唱鳥牛欄大護法

癡情司
艷光四射
鋼鐵是怎樣煉成的

艷光四射，幾句癡情詩，天使藍，鋼鐵

呀~

天使藍 艷光四射 好似係

推到完場

好好聽

唱左紅屋頂未

未

何韻詩 呀呀呀呀

點唱呀

木紋正呀

唱LIVE 真係勁

我要嘆息橋呀

啲留言飛得好快 睇都睇唔切

被彈鐘

佢無限每人留言

襯得閒幫手做下twitter任啦

想聽出生入死
push

詩與胡說

國語歌呀 正！！！

食住糖唱會唔會啃親

估唔到係詩與胡說

無論buy唔buy佢政治立場都好，佢唱歌真係好好聽

話曬都係用佢打入台灣市場

勁

係咪冇課金環節？

家全死狗那支

詩與胡說以前好鐘意 好耐無聽過

中意何丙😍

把聲真係冇得輸 仲係咁正

尾能到...

G持

好慘囉佢地用咗過百萬裝修studio 用咗兩年之後被迫遷，啲錢掉落鹹水海
點解之前唔買間

想聽埋大紅袍，明目張膽

出生入死呀

未來好撚正

我只要繼續期待

好似話本身諗住用十年
個業主係朋友介紹？
但迫遷好慘仲要裝修咁靚

未來係幾能尾..

嘩屌真係好好聽

agger...好撚聽到...

未聽過網上Live啲音質可以咁靚

都唔知冇咗個studio點做音樂
呢啲live聽得一次得一次 之後冇得聽啦

而家有幾多新手有咁既實力唱live

屌打香港依家既女歌星

連登仔係咪第一次認真聽佢唱歌？
話哂佢本身真係歌手黎

好聽到痴線

推 不得了

真係無人夠佢嚟 男歌手女歌手 無咩係佢個皮

正過係紅館聽live
d音質好好

Pish!

唔會啦
話哂HOCC都係梅姐大弟子，佢當年一出場已經好驚人

真
免費版
高汁

唔比人課金既HOCC

我好想課金比佢

辛苦佢 睇唔到台下嘅人反應

唔開課金,想課都冇...

on9

29K

會唔會係黃色大門

化蝶都係佢好聽D
啱啊

youtube live音質好好

嘩國腎既歌

突破3萬人

得佢先夠膽咁講

張氏情歌

張氏情歌！！！！

唱自己歌都夠玩到聽朝啦

真野唔怕講

唔好提奶共歌手嘅歌啦

遲咗入場
張氏情歌正

三萬人Thx

多人過紅館

真係爽過係紅館聽 幾乎清唱

D唱功癲能到...

做咩唱奶共單丸

特登search邊個原唱
原來係奶共單春
goo唱得好聽好多啦 今日把聲好正

到底佢係比歌手身份耽誤政治事業嘅政治家
定係比政治身份耽誤歌手事業嘅歌手

live仲好聽過cd

Double major

勁高質

佢頭先話無做歌手好耐

D聲好正

佢把聲真係好靚 好好聽

捐錢比佢都唔要...

其實可能因為佢mix到配樂冇乜聲

絕對後者
佢唱歌好撚勁

佢話係周仔作既歌

支持

佢唔想大家課金
真點共渡時艱

周仔自己都有唱過張氏情歌

好正
可唔可以至少一個月開一次live

原來有啲咁嘅嘢

同佢同步拍下手先

推， 好聽

拎起支結他lu

課金聽都抵啦好高質呀

鍾意佢做歌手多啲

利申 菇徒

咁多人唔知張氏情歌係周爸

真係拎個心出嚟唱 諗起佢之前係台灣俾人淋油 好心痛

小克啲鳩詞

周爸去左邊

推
超正

頭先唱嗰首國語歌都好聽，有冇人知叫咩名？

佢為香港人真係放棄咗好多
去支那唱兩首歌可能係佢而家半年甚至更多嘅收入

真，佢唱歌真係好好聽
大紅袍個種大戲唱法又carry到
少年維特個種又得
溫柔既梗加唔使講

好差咩 我又唔覺首詞有咩問題

屌你個名

詩與胡說 好似係

木紋

木紋癲能到..

屌 正 木紋

介紹你聽下佢隻國語碟

唔唱走唔到

木紋 好正

天使藍勁正

正到喊⋯⋯

木紋呀
想喊

CLS Live好好聽

我都係，佢只不過係關心社會發下聲，始終做音樂都係佢最鍾意 最擅長嘅野

點解live都可以咁靚聲

分開簡單抺去往事極難

2020 仲有得聽木紋LIVE

木紋
仲要自己彈guitar

哭能咗

尾能到....
咁耐冇唱仲唱得咁好

嗚呀

好聽到傻

笑撚咗 咁聽真係好撚正

佢唱live定過容祖兒架
唔係近年香港咁樣佢應該係樂壇一姐

正到

木紋😍😍

32000人了

啲轉音正撚到...

一開嚟睇就係木紋

不愧係梅姐嘅徒弟

youtube三萬幾人睇緊

我覺得佢啲歌unplugged咁唱再正多十萬倍

唔知會唔會唱勞斯萊斯

33000人睇緊

木紋唱頭個句就開始濕了

忙到仆街

兩隻國語碟 詩與胡說 共存 都入圍金曲獎
好撚勁

其實唔知點解佢個setup咁簡單，跟住著住件米色衫我會諗起nirvana unplugged嘅kurt cobain

support

正到喊撚左

琴果個好似彈得一般

首本名曲真係唔講得笑

喊了 巧有才華

好過joey又唔敢講 單計唱功joey都係好top既
不過估唔到hocc咁耐無練歌都咁屈機

好好聽呀手琴都

何柄唔怕俾終國ban

你當化蝶死架？

何炳唔係HOCC家姐咩

眼淚教我的事

阿哥呀

一支結他一部琴一把聲好難玩啲咩arrangement嘅又
平時啲show多咁多樂器好難比

屌打錯

你咩都聽過

其實鐘意胡鴻鈞版多少少
不過佢其他歌都好正

真係只論唱功既話, 真係唔夠joey黎
不過舞台上既吸引力hocc 大勝

原來何丙黎
可能頭先木紋未夾熟
佢幫李克勤彈果啲都好勁

youtube 連埋fb 係41000

為了權力要人民去犧牲

屌 好心佢兩個就一齊live啦

HOCC 係何炳細佬

佢SUBSCRIBER 得6萬，有3萬人睇已經好多

何秉舜 黎架
雖然啱啱錯咗幾粒音

其實佢唱歌真係好正

熱帶魚

好想聽明目張膽

真
搞個大雜燴
周爸 邦邦 HOCC 應該幾正

好勁 三個紅館

藍生點解唔YOUTUBE LIVE
IG好唔方便

係 可能未夾熟
佢幫李克勤彈都超好

就黎3個紅館

仲要係2日前先講會有LIVE
HOCC D FANS 真係個個都教徒咁

其實3萬幾人已經差唔多三個紅館 係好撚多人

一個紅館18000喎

就算唔係好過，佢同雞容都起碼平排

兩日前等緊

我係9點25分先知有

如果我們只剩一首歌的時間先岩

唔係12000咩？

4個至真

有入紅館睇過佢show就知有幾癲
一熄燈全場起立

屌 笑咗

何秉舜 都出好多正嘢

以佢名氣開足40場都全爆啦

上次紅館我有睇

40000 人睇緊

有洋蔥

咁紅館要真金白銀比出黎，唔可以咁比既

多d宣傳應該可以有10萬人睇，或者何cc依種歌手直程同viu合作攪電視直播

好耐冇聽過呢首

香港依家live應該得hins hocc joey係我會期待

佢其實一直開著部ipad睇譜，可能分分鐘冇練添／夾咗一兩次

始終冇錢收又怕冇人聽無咁大motivation掛

我8點先知

連課金都唔收 要俾返一張飛嘅錢都俾

佢啱啱有講過同hobing冇夾過
竟然質疑hobing 彈琴

俞琤話18000

始終都係原音樂器好聽過電子嘢好多
希望佢可以唱多啲Unplugged

借位post行動post，thx。
簡單可以互相自保既聯網。

好多俾人深夜捉既人解救方法

應該係彈joey歌多啲

你岩自膠先

d 五毛開始黎 又係時候熄comment 影響心情

屌我都係睇完阿澤以為18000

台灣紅過祖兒好多啦
容連提名都冇

點唱

邦家居強制隔離緊14日

點唱, 正

今晚有冇化蝶 嘆息橋聽

CC一早講左無夾過

未有

光明會萬歲!!!!!!

好想聽多次佢唱「忘」同「紅屋頂」

其實我覺得課金有啲侮辱佢
唔知點解

今日咁尾機都叫狀態麻麻地...

Shit，忘😭😭

忘

咁佢始終都要食飯架...又無支那show接...

係囉 咁狀態好會有幾癲

無得出街、無得聚餐、無得睇戲、無得旅行、無得做show、無得做Tour，搞到大家日日喺屋企生曬🍄，咁⋯⋯唯有網上開show同大家相聚、打打氣，用震～～～音振奮大家啦！

網上演唱會Acoustic Live ，唔洗撲飛、不限人數、費用全免、仲開放點唱添（有人肉點唱機何餅坐陣！），大家想聽乜，快啲喺下面留言啦！

Youtube、Facebook同步直播。

▶︎Like and Subscribe to our channel！
Official website (albums and merch) :

🍄Follow Hocc

(Telegram)

🍄Follow Hall1c
Facebook :
Instagram :

🍄Follow Goomusic
Facebook :
Instagram :

For collaborations or inquiries
please send email to info@goomusic.com.hk
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

雞容算9數啦
台灣冇得買獎所以咪冇

最鐘意第一次同最近一次
Live in unity同dear friend

中間個兩次麻麻地

一講就唱

咁又係 巨星級 佢要嘅大把地方賺到

忘超正！

好多都係開三面台 仲少啲

屌咩 真係唱忘
啲cp fans今晚一定又打撚哂飛機
好撚煩

竟然唱忘

何秉一堆作品係香港人都識
Eg 花千樹 皆大歡喜

超正，感動

遲join冇聽到佢講

佢個樣都仲係好sad

實支持佢 ! 佢犠牲太多 !

live in unity 2006有今生冇來世

同意

下 不嬲都係咁嘅樣 sad咩

宜家笑返，唔好諗多咗啦

夕爺

佢阿哥黎架

35000人了 辛苦佢

Cls 好撚好聽

但不得不承認雞容係有實力嘅
係出咗香港就冇咩反應

仲唔係明目張膽

係咪要光復左 何cc先會做返歌手

fans真係暴動啦
35500人

手琴好正
希望會keep住live

好想聽

天然沖曬

佢啱啱好似話今年嚟緊會專注返音樂

.

天然沖晒 癲撚到

一開波咁高音

頂
好好聽呀

冇支那show都唔會乞食嘅
佢寫返歌出歌出碟就得架啦，同埋佢又唔大駛，你見佢之前冇乜job都仲撐到就知佢有儲蓄

譜都冇 差唔多啦

痴撚線
d回憶番曬黎

痴線 幾耐冇唱過依首

中台都紅唔起

把聲好好聽

天然沖曬！！！

原來佢live咁勁 cd咁

十三歲開咗第一個追星就係HOCC
而家我三十都嚟緊
EMI年代啲歌真係好好聽

炒左..

fans記得boycott loreal group

eason 上身

呢d 先叫唱歌架嘛
live 都咁有水準

雞容好似有條片係台灣問啲路人 無人識佢

因為雞容冇才華冇特色，台灣大把唱歌叻嘅人啦

梅姐弟子喎

Hocc

上年容祖兒個演唱會佢都有參與

點解唔記得點唱都唱得咁好聽

依家先見到

Sub左會有通知

冇夾仲要冇固定set list，cls

佢開紅館去睇下先

認真
台灣人仲識邊d香港女歌手
除左紅到過去果班

忘超好聽

我皮膚敏感醫生叫我用La Roche
點算

有冇片 想睇

幫襯城哥/hktvmall

avene都得 或者幸福肌

眼淚教我的事好聽

點解live都可以唱得咁完美

The secret of crying!

不如佢出返歌啦
d live冇上台咁耐都仲咁穩
不愧為梅姐入室弟子

science

應該香港出道咗十幾年,拿得多獎果d應該都識掛

Live好撚正

梅姐弟子

可唔可以叫佢條女收皮？容祖兒先係同佢一對

用錯不推

Live真係超晒班

好想聽滿地可

哭出來才是真的勇敢

梅姐咁多個徒弟得HOCC係正常人，其他都係舐共嘅垃圾

佢話做緊 音樂
紅館唔批

可唔可以做番歌手，同社運平行進行啊。。。

會唔會好攰

lur 住唱都係咁正

蔡一傑同Hocc fd 㗎

佢skip咗邊首

最後好似已經係GEM(如果GEM算香港歌手)
之後AGA,JW 個D, 連香港人都唔係個個識

其實佢都有幾多大6 fans
不過啲簡體唔排除係馬拉

不如你收皮先啦
雞容仆街到unfol咗hocc ig
因為唔想得罪班支那賤種 要賺支那錢，做人做到佢咁仆街都數一數二

草蜢都無得別奶⋯⋯？

好鍾意佢啱啱出道嗰陣啲rock music

好想佢唱返ten days in the madhouse嘅歌
一隻都好

勁好聽

佢肯繼續做音樂真係要課金支持

迷你與我

除左紅到果去果班喎
gem係呢種？應該

其實佢廣東都多fans
唔見過都真係唔知

佢地兩個.....um唔洗排黎排去啦

啱啱先知自己原來未聽過曬HOCC D歌

想聽痴情司 佢唱咗兩句就停咗

你指過去發展而有人識?
咁 傅佩嘉

推，時間過得好快

有兩個IG啦

畢竟一個人嘅時間係有限嘅，一定有取捨

唔知會唱到幾點

大陸多fans架
大陸開show 好爆

如無意外!!!!

痴情司真係好正

淨係知飛左去外國

去YOUTUBE留言

係

我都係

如無意外啊啊啊！

係咪應該仲有下次 佢好似留貨咁

記歌詞係muscle memory

如無意外，d回憶返曬黎

如無意外
又要喊了

AGA JW 有呢個level 咩
香港女歌手要論實力 真係講唔出幾個

真係喊撚咗

佢咁多歌要唱哂應該天光

gem, joey, kay, hocc, sammi, kelly, eason, gigi, 方大同 ? 全部都好耐了, 近年真係唔覺

梅姐

第一隻迷上HOCC 嘅歌

佢唱好多舊歌 好正

如無意外癲鳩到...

盧凱彤

想課金支持何CC

眼濕濕

就係冇呢個lv 既歌手出現喇..

嘩 見到個list 應該同師兄差不多年紀

狀態唔好都唱到咁

佢上過閃靈演唱會

好多EMI同東亞，08年前的歌😍

頭先佢唱果首國語歌咩名？

佢有啲歌我原本覺得麻麻地，但變咗acoustic咁唱我又覺得好正

過百萬

歌藝/才能 係有嘅
但我覺得係土壤問題 種唔出大樹

岑02

仲有soler

仲有盧凱彤 同岑寧兒 吧

大家同年代

靚聲到

好耐冇搭飛機

岩岩岩，容祖兒真係衰到呢
最緊要有人信佢地真係炒左

如無意外真係好好聽

想問有無唱到化蝶 遲左入

係咪講緊眼淚教我的事

不過忘虐心d

唉屌，我懷疑依家00後半個班人真係會以為佢一直係社運人。
其實HOCC以前係一個好正式好正式既一線女歌手。。。唉

無丫

Or詩與胡說

希望好似紅館咁，12點

睇緊

紅館我會入場!

唔好講笑啦
我地驚買唔到飛咋

記低先

買呀！一定買呀！買到嘅話

咪係

最驚你唔開咋

上一代職業歌手點會廢
比人話廢既鄭秀文都贏晒呢一代啦

定如果我們只剩一首歌的時間？

佢以前啲愛情花 喜歡喜歡你 沙 好好聽
但好少唱

首先要佢入到紅館先得

真係

好想聽佢開紅館

屌啦實畀黄牛買撚晒

夠唔夠人搶

買到飛實去架
實名制啊唔該！

鄭秀文同黎明啲電音歌台灣到依家仲好多人聽

真

我覺得佢應該好難再喺紅館開演唱會⋯⋯

講真 而加嘅佢直頭係全港最受歡迎嘅女歌手 開紅館無難度

有紅館我一定買架

紅館開幾多場睇幾多埸

嘩
黎啦痴情司!

買撚到飛咩 開一場

留返啲下次唱

佢而家開到怕佢唔夠飛賣咋

信又點唔信又點，我夠知佢仲有like雞容ig啦駛撚你講咩
齋睇佢unfol呢個動作就仆街啦垃圾couple粉煩撚到死唔斷氣咁

sammi 撞邪之前一樣係痴撚線
曾經係可以壓撚住JOEY 黎打嫁

坐樓梯都去睇

佢最尾好似會再唱多次艷光四射

開五場啦至少

首先紅館要批比佢

都要有sponsor㗎

36,614 watching now 23:11

唔係呀

雖然之前同你鬧過交 不過支持對菇祖粉趕盡殺絕

頭先個野HOCC想唱架

以前樂壇真係好正

似是故人來

見好就收 真係收唔到喎 好到咁

何韻詩男朋友係邊個?

唔化妝都咁索

當年同佢影過相
有緣

唔知仲可唔可以好似Dear Friend咁，夾錢比佢開

等緊痴情司

光榮之家

好勤力

等等唱就好

都唔同年代 sammi再上一個年代

你講呢三首都係我以前會考的溫書loop歌，回憶返哂黎

何丙真係好勁

Live = CD

開住套hifi黎聽簡直係享受呀

而家冇林夕詞 聽來都晒氣

我

冇問題啦 上次咁多小店贊助佢

似是故人來 正到喊

諗起陳詠謙真係

咪玩啦 橫跨兩個年代好未

排隊啦毒撚

收皮啦
係我啊

真係人肉點唱機

有寫俾二汶 最後的信仰

我係山頂呀

一開口就感動, 好好聽~

拎翻Kelly 千嬋同鄭秀文比得唔得

完全唔似YouTube Live 係堅正

隊尾後面呀！

有重疊嫁

真，啲填詞既真係唔夠黎
例如Dear Jane好多歌由howie作都幾好，個詞一交到陳詠謙手就

海裡睡人

Dear friend 果次有幸搶到第一行飛
超近勁正

Ellen作得好好

而家應該會再多一倍

而家crowdfund分分鐘又比人鬥黃

13年fan here

靚耳機 超爽

Ellen

我坐最後一行 仲撚正

佢地幾個唱似水流年個live真係幾時睇返都咁正

呢件真係佢填親D歌youtube d comment一定屌到佢飛起
除咗佢填畀軒公首壯舉同最卑微的願望叫好D
其他都

其實我係想講香港發展
但人氣又未紅到過去好似hocc同盧凱彤果班咁

好鍾意最後的信仰 舊年最愛

上次都係秒殺, 多到要叫停
錢一定唔係問題, 問題係冇場肯比佢搞

佢需要女朋友

佢地最經典有六個天后一齊唱似水流年嫁！
但嗰日Search YouTube見到仆街CCTVB Cut曬Hocc

D尾音尾能到

痴線 好撚癲

扯能左...

TVB官方cut鳩hocc鏡

山頂嘅朋友

最後兩首了

係咪梅姐坐喺台下笑得好欣慰嗰段片

佢留咗一隻最後唱 紅屋頂?

可能佢未遇到我

youtube channel果邊訂閱上得好快

咁仆街 好心垃圾tvb就唔好播啦 播得咁淒涼

唔夠喉呀！
紅屋頂呢

CLS 啲subscribe數升得咁快

佢叫完人like之後半分鐘多左三千like

咁耐無唱都咁正 佢頭先講啲野都幾令人可以思考思考

紅館

咁仆街 原片無左??

上左一萬

上到七萬四

好過吳若希好多！

3萬人上到7萬人

好似聽電台咁
一首歌一個故事

圓滿

爆多左一萬

本身條頻道有六萬幾

圓滿癲能到..

真係好好聽

多左七千

係
講幾句又唱一隻 跟住又一堆野 但之後又會講幾句輕鬆返

收兵

屙完繼續唱

急尿

何丙好勁

圓滿又係好尾機...

佢出番黎唱歌......真係收哂而家D 女歌手皮 ...可惜香港市場

佢真係痴線

今晚好幸福

尾音屈到呢

好多人會失業

完全唔覺坐左係電腦前邊2個鐘...

本來66k

無抖氣聲寧捨好聽
不枉我專登開部膽機聽

又唔洗收曬人地皮嘅
有競爭先有進步嘛
Janice 可以一戰掛

如果...

好撚正真係，唱live勁到

佢好似無點睇譜
仲要每首歌都熟

去iTunes買歌

唱咗啦

點解唔開donate

Janice唱Live唔會夠HOCC抽

佢都係滄海遺珠
唔知去左邊

係咪要唱國歌

冇唱撐起雨傘

佢好似話唔洗咁GA需要住

搵個一線尾同一線頭比較唔fair既

呢排有同林二汶唱歌！又係好正！

近排有派左首低半度喎

有冇邊個歌手有料 可以拋磚

最近睇janice氣唔太夠

佢話未咁窮 好多人失業 大家一齊挨

真係好勁！

好聽到CLS

岩岩今日ig出左 硬命既另一version

janice除咗情歌同福音歌之外歌路有啲窄
啲歌講唔到個故事出嚟

拎黎做善事啊

但係Janice啲歌真係膾炙人口

Gin Lee live好得，可惜啲歌唔係首首入屋

佢件冷衫幾好睇

一線真係冇

如果kay keep到2019年既狀態都ok
佢一唔夠休息就大獲

岩岩janice 唱左首她整晚在寫信
命硬既原稿

老婆好謙虛

估唔到係佢

一齊加油

明明係紅館歌手邊係酒廊歌手

把聲都仲keep得好好

是有種人!

無紅屋頂

真係last啦 比人去廁所啦

出道個時或者可以既
而家咪撚玩啦

係咁二汶啦

gin lee完全無自己角色定位
環球叫佢唱咩就唱咩

老菇徒表示好掛住呀菇唱歌呀
又忘又天然沖晒 濕撚哂
呢d先係香港歌手 我愛嘅香港樂壇

等咗成晚就係等佢唱「是有種人」⋯⋯

急住尿都唱到兩首 屙咗出嚟仲得了

是有種人

佢仲有無出歌？14已經表態 好慘

Janice 係把聲屈....唱功hocc 真係勁好多
不過Janice 到而家都睇唔明歌詞真係惡搞d ....

是有種人咸能左....

佢把聲真係好靚
好好j

好感動

急尿用唔到丹田

我都開咗手機燈

finally!! 是有種人!!

好正唔想完

黎明玩死咗 live唔穩 嗰個年代佢都合格啦

喂 好啦下
我老婆黎架

我個心比佢偷左啊

呀呀呀呀呀呀呀呀呀

科學園嘅氣氛唔知點解係爭d

成班逼佢唱

每個月開一次live得唔得

忘
未來
圓滿
天然沖晒

驚佢爆高音漏尿

是有種人叫香港人

笑死

好好聽呀 是有種人

過得好快

起勁 個到 真係忍住先唱到

我聽到天然沖曬，喊左出黎

頂，我好耐無聽廣東歌啦
好耐無聽廣東歌既live啦

平時睇外國band一定要室外先正
果陣我都以為hocc都係
但感覺真係同紅館爭啲
點都好，邊度都會睇

會唔會係我地漏前列腺液先

仆街得過佢成日偷食
有幾多人跟jy搵食呀

好撚正好好聽~

買佢嘅歌支持thx

依家先見到post
聽得最尾兩首歌

88
多謝

完.....真係好耐無聽過佢唱live....好感動

好感動，無諗過有生之年仲聽到忘同天然沖晒live
之前麥花臣以為係佢最後一次唱忘

屌, 連見到呢種FANS 互屌都好感動..

gin lee個缺點係感覺好悶.. 唱得好但d歌唔算好好, 所以總係差咁少少先上到一線. 可能要轉下型

幾驚佢唔唱歌啦

全晚都咁靚聲

想當年

啱啱入去就完

( Show Blocked User - usernotfound )

等下次

睇replay

是有種人 圓滿 如果最後唱埋榮光就好

有睇gin lee演唱會，live真係掂
但就係....悶囉

你又幾勁喎，又知人地偷食，咁你實知佢邊日同邊個散 邊日同邊個一齊啦，講個日期出黎聽下
咪就係話佢賺支那錢仆街囉 有咩問題

睇緊 佢唱功真係一流 依家冇個比得上佢

聽完哂 Hocc真係有舞台魅力，學樓上話齋，Gin 唔係唔好聽，但無舞台魅力真係差咗一大截

好感動希望佢可以搞翻音樂
林夕幫佢填詞

done

我都有勁近距離聽過佢live, 的確好掂, 係差果少少hit歌同形象轉型少少就可以上一線

有冇歌單？

睇住佢由左膠進化上前幫手足頂
是有種人

而家完全無呢支歌仔唱

咩撞邪？

呢首歌真係好啱佢唱

木紋果陣真心扯左....

1.豔光四射2.癡情詩3.天使藍4.鋼鐵是這樣煉成的5.詩與胡說6.未來7.張氏情歌8.木紋9.如果我們只剩一首歌的時間10.忘11.天然沖曬12.眼淚教我的事13.螞蟻14.如無意外15.似是故人來16.海裡睡人17.圓滿18.是有種人

是撚旦啦 我係鍾意HOCC啲歌 鍾意佢黃
但唔鍾意佢偷食 唔鍾意佢依家條女
完全唔明有咩問題
唔通下下只俾讚？惡撚過共產黨

有無人瑞fans呀，可以加入嘈下

每次聽到是有種人真係哭𠹌佐

艷光四射 詩與胡說 木紋 忘 海裡睡人 是有種人 好似有12首

Thank you

肥到

屌 以為你講笑 兄弟睇睇醫生

你唔係行內人咪唔知囉
下下俾你哋班fans知仲洗搵食咩

呢樣真
當年仲傳過hocc同劉浩龍

樓主有冇需要pin呢個

唔洗咁激動既
你知不如爆下料？
真心想知 thx

仲有幾首sidetrack e.g.水花四濺 喜歡喜歡你 花迷戀 好想佢下次唱
早知我又送廁紙

goocho forever

睇番homecoming 個concert 真係百感交集
個陣佢地三個咁fd
依家搞到咁

唔該哂 無點開post

流膿
戰友

流膿大輸家

homecoming咁正 有嗰條撚樣真係

係囉 原來廁紙呀米呀可以點歌

諗返起concertyy hocc段medley 型撚到
個舞台魅力真係最top

有用咩
講完咪又話我吹水

食左幾年軟飯, 有女屌有錢洗
唔食軟飯都唔得個幾年內會紅到
賺左喇條友

劉浩龍食屎啦 又係一個仆街

男神lor sor

唔洗爆喇
要知既真fans 一定知, 冇謂依家再講

而家新一代既歌手完全唔係呢個級數
菇呀～～～～～～我已經好掛住你啦

當年係goo幫條撚樣入東亞，成世人都靠女人見報廢撚到

仲有邊個天后級 有可能出返山

喜歡喜歡你 shampoo 我找到了 沙 etc.
好想個個星期都有得睇

Gay婆

木紋係啱啱好1:00:00開始 真係好正

可唔可以假期完前再搞多次live 仲有好多歌未聽

番到屋企趕得切睇後半，陣間補番前半

如果有Side track演唱會就好。
呢期都loop返花迷戀同愛情花

咩年代呀仲用性取向去攻擊人

把聲靚就得啦
好耐冇聽佢唱番k歌，佢近年自己鍾意玩jazz同詩歌類如果唔係會多d人聽

點解個收看次數少咗嘅

係喎 2萬9次數 2萬6個讚

舊脂肪真係好嘔心

個live唔會留底？

佢堆耶撚歌不了

利伸：係佢fan屎

搵到條冇cut ver

thx

全隻碟都勁高質j出血

青峰d詞
不過而家佢掛住賺人仔

今日都唔少sidetrack，期待下次

呢個合唱會唔會太經典 全部一線 再加埋梅姐係下面微笑

傻的嗎 何秉嚟嫁
全部冇夾過 全部freestyle
真係人肉點唱機

化蝶一定係HOCC
HOCC先唱到個味道

傻咗咩 聽何丙彈琴好聽到射咗

超撚好聽

雖然我都好憎佢現任 但hocc好似無偷食㗎喎

上hall1c shop買嘢啦
買佢digital歌可以任意課金

佢live喺正過CD嫁

點解憎佢現任？

佢好似變咗台灣人咁

真
攞埋金曲獎

仲要hocc已經過咗40，仲keep到靚聲，個樣同以前無大分別，個時勞斯萊斯唱到個個知，但05年都係無金獎以前啲歌手真係比而家嘅非常努力，而家嘅歌手好似自己唱K咁

偷食現任果陣仲同緊鄧九雲一齊

真，我成日loop
仲有呢個：

拒絕大家課金

我覺得佢唔會偷食 但變心可能係其中一個同鄧九雲分手嘅原因

想見下何cc 留長髮，化下妝，唔好咁中性

佢熟哂自己呀妹同容祖兒啲歌啦

睇返十幾廿年前

佢唱jazz 好啱

個個講到自己訓hocc床下底知人地幾時散 幾時一齊咁
係有真憑實據就攞出黎，唔好得個講字

自己上hall1cshop買佢自由定價嘅digital songs啦
subscribe YouTube channel 播多幾條片 唔好跳廣告
播片可以唔開聲

睇單解心

我覺得禁色個MV個陣最靚

Joey唱功係喺到，同Hocc平起平坐，但我覺得Joey對聲音同音樂嘅掌握冇hocc咁好，唱唔到每隻歌入個心到，或者未必好配合到個意境

或者我同佢未connect到

報紙雜誌影晒喎

你又知人哋嗰時未同鄧九雲分手？

何炳好多個concert 嘅keyboard 同音樂總監黎架

終於明點解啲人話佢偷食 原來影哂相就代表一腳踏兩船 智商有冇低到咁

concert yy 唱得好入心

英皇幫手養Goomusic

醜人多八卦

呢句野難聽過粗口

但係事實
唔通靠連登仔養

只能說唔係次次

唔係你未connect到，係佢冇乜音樂造詣

咁你又知佢冇？

講開又講
最近睇返佢2015年影既雜誌相
佢對腳真係好好J

你話佢有，咁你咪prove佢有囉 咩事呀你 小學雞咁

同埋cc對耳真係好勁、好靈敏，果然係perfect pitch，聲音模仿能力都十分高

期待下一次 想聽出生入死呀

我15歲今年29
Proud of being a goo-to!!!

連登仔繼續屌春卷 何炳就繼續幫春卷做Tour+Live彈琴終極撚狗

舊登有講佢以前啲嘢 柒都唔係重點 重點佢係一個心機重嘅bitch囉

係咩07打後HOCC喺香港市場dup到咩樣有眼睇

joey 開親演唱會都幾廿場，會好明顯聽到佢錫住把聲hea唱
show 仔時唱得放d就正好多

利申 joey hater

兩者有咩因果關係

做樂壇一姐冇longevity的話咁點做一姐

講緊把聲喎

佢兩句分開交代㗎喎

YouTube個live有, update咗

真係睇撚到眼濕濕
梅姐

之前出咗幾首單曲
話出碟話再好耐，依家因為疫情關係，終於肯攞時間去做啦 應該好快有

做音樂都要食飯

邊首未聽過? 今日嗰啲偏得嚟都算hit bor好似

好痴線 短短幾個鐘 YouTube個view已經直逼廿萬

天然沖曬 海裏睡人

前排見過hocc 食連鎖藍店添啦

天然沖曬，合埋眼聽會feel 到哂成個故事

海裏睡人唔係佢嫁喎 我都冇聽過

另外呢個版本的忘

兩首都夕爺的詞

海裏睡人係Ellen 作俾Eason唱㗎
上年入圍咗金曲獎
HOCC 上次喺Ellen 個紀念音樂會都有唱

ching冷靜啲
如果有一日佢哋真係復合咗，你會唔會爆肝？

利申：平常心，佢最終揀同邊個過人世都會祝福

我真係好少聽廣東新歌

順路睇左幾分鐘hocc既其他片
好似幾搞笑
有興趣可以睇下

佢不嬲都話自己入錯行，應該要做諧星

可以睇佢同何丙細個時嘅港台節目

音樂小豆芽 好可愛
但都係啲綜藝節目搞笑啲

琴晚其實覺得係concert+棟篤笑

我都有啲咁嘅感覺
真係可惜細個只係中意聽佢啲歌，冇咩了解佢個人，太遲認識佢

唔會喎，我只係憎班cp fans多過雞容，班fans煩撚過怨婦 成日有意冇意喺到講講講，之前喺菇武門tg特登傾雞容演唱會，之後比菇話 又成日用雞容sticker，有人用gigifong sticker就一齊鬧人地畫三級野，但goo就不斷喺ig幫佢宣傳
班腦殘粉會因為一個like就自high圍威喂真係笑死
希望菇最好唔好同奶共歌手一齊啦

( Show Blocked User - 區海文 )

菇武門tg係咪因為咁樣所以摺咗

其實好多artist 都暗撐

可一不可再

忘詞菇好正

我唔知喎，已經退咗grp
不過乜真係摺咗咩 多得嗰班智障成日撩交嗌囉

佢個女助手肥腫難分，之前好似好好地，無啦啦拎幅畫做乜

荒唔係順便宣傳吓自己啲畫

其實我都唔肯定
印象中好似曾經見過條link，但入唔到，唔知係冇咗定唔俾俾入嗰啲
亦都唔記得當時見到個group係咪菇武門嗰個

好難頂
Theresa, 容祖兒, 鄧九雲 唔靚都唔太醜
呢個真係

唔比入好耐啦，只可以admin邀
菇都好小蒲頭，所以個grp入唔入都冇所謂

但菇好似好buy佢啲畫，尋晚去到最後都叫人follow gigifong ig

最高質 最有內涵係鄧九雲
諗返起佢地沙灘條片，菇錫佢，想嘔點解會大意到咁比人影到

終於聽返尋日miss左的頭三首歌。
艷光四射中意原版多d,但天使藍好正

菇不嬲都好幫員工同朋友 睇吓師兄就知

睇佢地啲互動邊似散咗

我覺得佢部ipad唔似係要嚟睇譜，都冇揀譜嘅
應該係用嚟接落部keyboard到有啲唔知咩function

上左IG睇，原來Gigi 係女助手自畫像，感覺好低俗下喎 ，何韻詩真係會睇得呢啲貨式上眼？

艷光四射一開始做嗰時已經有兩個版本 一快一慢

好似係 除非唔係

Goomusic
7 小時前
@Karius Wong 嗰個mixer嚟㗎咋，hobing唔洗睇譜㗎痴線㗎佢。

何丙彈HOCC 同雞容啲歌係唔使睇譜㗎
熟哂

但美艷到不行版始終無原版咁醒神。
不過live唔播mmo又真係唔岩唱原版，所以我理解。

佢應該只要記得首歌嘅melody 就自動彈到出嚟

第一次咁認真聽佢唱歌，真係好高質

新片笑到PK

出咗新歌，自由定價

何韻詩《我總是想像你離開後的日子》
哪裡有你有我 還有以後 和長久⋯⋯
17th April, 2020.

歌曲下載收益將撥捐Hocc Charity Fund作流浪貓舍營運用途
Support & download song at :

如果大家睇完live concert想課金可以支持吓，之前仲有幾首歌都係自由定價